const queData = {
  title: 'Тест на знание социальных сетей',
  manual: 'Выбрав только один правильный ответ.Ответить нужно на все вопросы.',
  numOfQue: 20,
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: 'Знаешь, что такое Clubhouse?',
      answers: [
        'Конечно! Я уже там',
        'Видел в соцсетях, но пока не разобрался',
        'Это сэндвич. Всегда его заказываю',
        'Отддыхаю часто там',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'В какой стране  создали Tik-tok?',
      answers: [
        'Россия',
        'Америка',
        'Китай',
        'Филипины',
      ],
      rightAnswer: 3,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Кто является на дданный момент генеральным директором Twitter?',
      answers: [
        'Джек Дорси',
        'Стив Джобс',
        'Тим Кук',
        'Илон Маск',
      ],
      rightAnswer: 4,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'На просторах какой социальной сети быстрее всего можно стать популярным ?',
      answers: [
        'Tik-tok',
        'You-Tube',
        'Instagram',
        'Все ответы подходят',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Какая соц. сеть предназначена для проф.таргетированной рекламы?',
      answers: [
        'Одноклассники',
        'Clubhouse',
        'Facebook',
        'Twitter',
      ],
      rightAnswer: 3,
    },
    {
      id: 6,
      question: 'Какая соц. сеть появилась раньше останых?',
      answers: [
        'Facebook',
        'Classmates.com',
        'QZone',
        'Вконтакте',
      ],
      rightAnswer: 2,
    },
    {
      id: 7,
      question: 'Как назывался Facebook до того, как он получил свое официальное название?',
      answers: [
        'FaceMash',
        'Flickr',
        'Thefacebook',
        'Friendster',
      ],
      rightAnswer: 3,
    },
    {
      id: 8,
      question: 'Первая соц. сеть России ?',
      answers: [
        'E-Xecutive. ',
        'Одноклассники',
        'МойМир',
        'Вконтакте',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 9,
      question: 'Какая из этих платформ для публикаций видео самая крупная?',
      answers: [
        'Youtube',
        'Vimeo',
        'Dailymotion',
        'Netflix',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 10,
      question: 'Основатель ВКонтакте?',
      answers: [
        'Усманов',
        'Дуров',
        'Тинькоф',
        'Цукерберг',
      ],
      rightAnswer: 2,
    },
    {
      id: 11,
      question: 'Какой стране принаддлежит ВКонтакте?',
      answers: [
        'Франция',
        'Швейцария',
        'Зимбабве',
        'Германия',
      ],
      rightAnswer: 4,
    },
    {
      id: 12,
      question: 'Какой из этих сайтов предоставляет сервис вопросов и ответов?',
      answers: [
        'Quora',
        'Reddit',
        'Viber',
        'Vine',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 13,
      question: 'Какая компания приобрела WhatsApp за 19 млрд. долларов США, самое крупное приобретение на сегодняшний день?',
      answers: [
        'Facebook',
        'Alphabet',
        'Google',
        'Apple',
      ],
      rightAnswer: 1,
    },
    {
      id: 14,
      question: 'Где находится "Кремниевая долина"',
      answers: [
        'Канада',
        'США',
        'Великобритания',
        'Франция',
      ],
      rightAnswer: 2,
    },
  ]
}